## Обратная связь
в папке *feedback*


## Книги
БД находится в 3НФ: 
 - информация в ячейках является неделимой;
 - неключевый атрибуты полностью зависят от ключевых;
 - нет транзитивных зависимостей отношений.

Запросы выборки находятся в представлениях *show_fantastic_books_and_their_authors* и *show_fantastic_books_and_their_authors* 